env = Environment(CPPPATH = '.',CXXFLAGS="-g")

env.Program( 
    target='binstest2',
    source=['binstest2.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='dgramtest',
    source=['dgramtest.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='hashtest',
    source=['hashtest.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog','crypto'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='ledbattest',
    source=['ledbattest.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog','crypto'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='ledbattest2',
    source=['ledbattest2.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog','crypto'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='freemap',
    source=['freemap.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','stdc++','gtest','glog'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='bin64test',
    source=['bin64test.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','gtest'],
    LIBPATH='..' )

env.Program( 
    target='transfertest',
    source=['transfertest.cpp'],
    CPPPATH=['..'],
    LIBS=['p2tp','gtest'],
    LIBPATH='..' )

